你仲記唔記得同鐘意既人第一次既相遇

仲記得嗰陣同女神係上堂識

10半上堂 女神遲到喘晒氣咁跑入嚟

因為得佢一個遲到 成班20個人都望住佢

佢好尷尬咁求其搵咗個位坐 塊面紅晒

真係好得意

呢個就係我同女神第一次既相遇

太細個 第一次就唔係好記得
但就算咁多年冇回憶返都仲係有啲記憶碎片喺度

鐘意既人唔一定係第一個

我剩係鍾意過一個

幼稚園坐我隔離嘅女同學
嗰陣上堂成日都同佢拖住手
我諗緊會唔會因為咁佢有機會變左左手寫字
唔知你而家點呢

幼稚園

我都剩係鐘意女神一個

呢世都記得

睇住佢紅卜卜咁出世

Kelly

升中四,同班見到有個唔識但幾好樣嘅男仔,就諗住溝呢個
冇幾耐之後調位,就正正係同佢坐
後尾傾落先知佢第一日都係打算溝我 不過我地冇發展過

出咗新故啦 幫手推post